大家有咩想食今日就好食左佢。。。。。。。。。。。。。。。。。

聽日會被人搶錢嫁

啱啱放工，想食野但後面街茶餐廳無開

過黎飲茶

啱啱買完外賣比人收加一

一齊

今日食日本野

正喇

預埋我？

啱啱求其食咗碗墨丸河

好呀想見U

食m記唔會掛

食左福建炒飯
聽日肯定要$120一個

我好靚仔 金城武咁

我好靚女 林嘉欣咁

做咩改咁嘔心的名字

好靚喎個名